［建國大業］農業x水源x軍事x政權x經濟x知識

有玩AOC都知，要建立一個可持續的國家

農業x水源x軍事x政權x經濟x知識

缺一不可

如其坐定定等人宰割，不如一步一步建立

首先經濟上要獨立咗先

香城Online Deluxe Edition - AOC 2020